cyberpunk 2077 白金心得

哂一哂命先

白金難度 3/10
下列就係要打嘅獎盃喇:
永不消逝
解鎖所有獎盃

愚者
成為一名雇傭兵。
(主線盃)

戀人
偷取 Relic。
(主線盃)

隱士
找到奧特·坎甯安。
(主線盃)

命運之輪
審問安德斯·赫爾曼。
(主線盃)

女祭司
和荒阪華子交談。
(主線盃)

世界
完成主線劇情。
(主線盃)

惡魔
幫助武村為死去的荒阪三郎報仇。
1)係逃離旅館前上返一樓救佢(注意目標欄無主動顯示,要自己手動觸發)
2)係天台上面當強尼問你點做個時簡打俾荒板華子

星星
1)和阿德卡多離開夜之城。
2)係天台上面當強尼問你點做個時簡打俾帕娜

太陽
成為來生的傳奇。
1)係天台上面當強尼問你點做個時簡將身體交俾強尼
2)入到御輿完成所有對話後過橋(即係做非強制個欄)

節制
把你的身體留給強尼·銀手。
係天台上面當強尼問你點做個時簡將身體交俾強尼

保護市民，服務城市
完成瑞弗·沃德的劇情。
支線黎跟住做ok

敬那些餿主意！
完成克裡·歐羅迪恩的劇情。
支線黎跟住做ok

大城市小茱蒂
完成茱蒂·阿爾瓦雷茲的劇情。
支線黎跟住做ok

路上人生
完成帕娜·帕爾默的劇情。
支線黎跟住做ok

私人影院
和若惡一起觀看《武士道 X》。
支線黎,不過要小心D選項唔好錯因為會影響埋強尼個個百分比

You Are Breathtaking!
收集所有曾經屬於強尼·銀手的物品。

這是基本演繹法，沃森
完成沃森區的所有委託和 NCPD 密報。
其實簡單D黎講就係清到個個區得返買車任就應該會出,如果都唔出就應該係
該區有D密報係需要打左其他區先嘅,之後先會出現

特警判官
完成所有神機錯亂事件。
總數17個嘅係哂委託度,不過佢就好衰唔會主動顯示.要玩家去到個個位喇先會
接到電話. 唯一留意係要留活口,建議買左個個可以將武器非致命化嘅零件或者
用非致命武器做

歡迎來到太平洲！
完成太平洲的所有委託和 NCPD 密報。
同"這是基本演繹法，沃森"解法一樣

荒原
完成惡地的所有委託和 NCPD 密報。
同"這是基本演繹法，沃森"解法一樣

小東京
完成威斯特布魯克的所有委託和 NCPD 密報。
同"這是基本演繹法，沃森"解法一樣

窮街陋巷
完成黑伍德的所有委託和 NCPD 密報。
同"這是基本演繹法，沃森"解法一樣

叢林
完成聖多明哥的所有委託和 NCPD 密報。
同"這是基本演繹法，沃森"解法一樣

城市之光
完成市中心的所有委託和 NCPD 密報。
同"這是基本演繹法，沃森"解法一樣
全身轉化
在每個系統和身體部位至少安裝一個植入體。

槍炮道
在近距離戰鬥中使用左輪或者手槍連續快速擊殺或者無害化 3 名敵人。
用慢動作類系統加最高攻左輪做(推薦4粒彈個枝科技左輪或大河個支)

聖誕樹攻擊
至少上傳 3 個常駐程式完成一次入侵協議。
片中係其中推薦地點姐,總之搵到CCTV hack就得

無懈可擊
任意技能達到最高級。

快槍好手
用左輪手槍擊中投至空中的敵方手榴彈。

一石二鳥
使用一發狙擊步槍子彈擊殺或者無害化 2 名敵人。

膝蓋受不了
當“狂暴”義體啟動時，使用英雄落地擊殺或者無害化 2 名敵人。
用鎖喉整暈兩件跟住搬埋一齊之後一個英雄落地就ok
英雄落地個人覺得係有少少bug如果落個下太近敵人反而無反應

演員的自我修養
使用 10 次和 V 的人物出身有關的對話選項。

愛車如命
購買所有可以購買的載具。

能工巧匠
製作 3 件傳奇物品。

常駐機動隊
通過一次速駭：“引爆手榴彈”擊殺或者無害化 3 名敵人。

柔情蓋天
在時間減慢的狀態下擊殺或者無害化 50 名敵人。

都是耗子惹的禍
使用速駭：分散注意力 30 次，並且自己不被發現。

V 字仇殺隊
使用次心臟復活自己後，在 5 秒內擊殺或者無害化殺死你的敵人。
美泉區神機醫有賣

真正的士兵
使用遠程武器擊殺或者無害化 300 名敵人。

真正的戰士
使用近戰武器擊殺或者無害化 100 名敵人。

吃癟吧你
擊殺或者無害化一名向你投擲手雷的敵人。

流浪愚人
找到任務：山丘上的愚者中的所有塔羅牌塗鴉。

飛行常客
找到所有快速移動資料終端。

來生傳奇
街頭聲望達到最高。
===========================================================================
又成功白金一隻喇,哩隻難度上黎講尼唔太高,主要係耗時嘅比較多如買哂所有車,全委託及密報完成,任一技能升到最高等等.真

係玩花式嘅其實得幾個.唔得嘅不妨save&load多幾次試下.建議就打到出左"夜曲OP.55 N.1"哩個主線任先再開始解盃,因為有D

任係跟你個主線進度去解放.如果你做得唔夠後就有可能會發生唔出任嘅情況.置於解盃就睇各位喜好啦,我就轉左easy先開始解.

咁敵人就快死D咁就可以節省返少少時間囉.咁解哂喇打主線先轉返hard.

最後一點留意如果跟盃解有D任其實唔駛做例如"摩拳擦掌" 賽車 悼念阿jack 開左大河路線後嘅市長任etc.

尷尬

哂乜鳩死廢青
俾個合格你

先唔好講隻game出左幾耐+一堆人神早白金左，樓主連圖都冇張，可以曬到乜野命